[真人真夢]頭先發左個好真實嘅夢

頭先我發左個好長嘅夢，我覺得好奇妙，唔知開咩台，但為咗拿拿聲寫翻個夢出黎就擺左喺感情台先，個夢大約係咁：

首先角色有一個男仔一個女仔，兩個都應該係20歲左右，男仔係我第一身視角，所以望唔到自己咩樣，女仔唔算靚，但係笑果陣個樣好甜美、有少少mk，兩個應該係青梅竹馬黎

一開波個夢係我身處喺一個唔知咩嘅地方，然後播緊個女仔細個嘅相(即係好似將我嘅視野全螢幕咗咁，睇唔到其他野)，我唔知做乜春，咁就睇住先啦，然後直至到條片播到個女仔大個咗嘅樣，個夢突然之間就轉變咗

畫面突然轉到我同果個女仔一齊去唔同嘅地方，印象中好似有動漫節，其餘唔記得咗，但係我地嘅關係好親密，親密到好似情侶咁，然後我就同佢表白(我控制唔到個夢)，跟住我地就一齊咗

咁之後個夢就去到唔知第幾個畫面，我同果個女仔去咗玩類似rooftopping嘅野，我地去咗一幢整緊嘅樓(即係搭哂棚架，成幢綠色嘅)，我同果個女仔就由棚架爬過幢樓隔離嘅鋪頭頂度玩(唔算高、好似一般士多咁高)，我同佢爬咗上去望景，之後就喺度做翻啲情侶會做嘅嘢啦(無扑，純粹攬下錫下)

之後唔知過咗幾耐，我地就想由棚架落翻去，首先就我落先啦，好順利，然後佢都落咗黎，但係佢好似發現漏左嘢喺上面，想上去攞翻，咁我就喺下面睇住佢，但係唔知做乜春，佢上上下突然間跌咗落黎，之後我一眨眼，我突然間唔見咗佢個人，但見到有㗎貨車駛到馬路邊(個夢係咁9唔搭8)，然後個司機喺㗎車入面(我記得係右駄)指住個地下(喺我面前)大叫，我事反諗翻果個位就係個女仔跌落黎嘅位，但唔知點解得我見唔到佢個身體，之後個畫面就完咗(好似睇戲咁，全劇完咁樣)

但係佢仲播緊歌，我聽得好清楚，仲有字幕，係Eason嘅“不來也不去”，不過好似改咗歌詞，詳細我唔記得咗，但係記得副歌有一句：如X，XXXX眼窩(唔知啱唔啱音，不過就好肯定聽到呢句

之後首歌未聽完我就醒咗，原本我諗住即刻瞓翻再繼續發果個夢，但係瞓唔著，就趁仲有記憶果陣就打翻出黎，因為我覺得個夢好奇妙，想同大家分享下

Too long

阻你一分鐘時間

pish

我都試過好真實既既夢，
果陣我有女朋友，
但夢入面就有個同我女朋友好似既女仔，
好似情侶咁拍左一日拖，好有feel
最後唔知點我要決定自己走定同佢一齊，
我揀左走，因為當時諗住要返屋企
之前醒左，個心係咁跳，好有背叛感

一直都覺得如果當時係夢到揀左一齊走，我會俾外星人帶走/死

我一起身好震撼，好強失落感